fifa19 300蚊，入唔入手好

已經買左了

唔好 等多年50蚊就買到

每年聖誕都二百幾
你諗你

早買早享受

每年三月份至五月份數位版都五十幾蚊，你諗你啦

為果幾十蚊係到又等又諗真係可悲

$2000 買部機番黎 為左幾十蚊入唔入隻碟

買左，享受緊

下年出Fifa20 你諗你

少少錢都諗就真係唔好打機
鐘意就買啦

fifa18仲平 你唸你

樓主真係認真諗清楚
買錯就仆街

樓主已買

打左幾局唔想打，代代都係咁踢咁玩

但個分別太細真係連果百幾蚊都想慳…等聖誕